[電影推介]辦公室大狂殺The Belko Experiment

鍾意睇社會實驗式電影嘅巴絲必看!!

推推推

睇佢最尾咁多個鏡頭
應該有第2集

垃圾到仆街

劇情同大逃殺/維園故無乜分別
可能導演問題，拍出嚟好散，同冇乜深度，不過trailer呃到人入戲院

呢類片結局通常都係咁樣拋疾人
之前睇果套係講啲人企係圓圈入面揀殺邊個，唔記得叫咩名

其實最重要係無咩人物描寫
無邊個角色係深刻

新入公司果條女諗住好醒啦 識喱埋咁耐

點知無啦啦一槍比人爆頭死

依個最撚ON9 都喱埋左咁柒耐
都唔差在等到完場

A shot at the end of the movie shows multiple screens of other experiments. One of these screens shows 'Craig Robinson (I)' in _"The Office (2005)"_. It implies that Dunder Mifflin was another one of the experiments, and Daryl ended up having to kill his coworkers. Interestingly, screenwriter and originally-slated director of the movie James Gunn has strong ties to that show, as he was formerly married to Jenna Fischer (and their divorce happened when Gunn was originally going to helm this film) and he cast Rainn Wilson as the lead in his film "Super".

搵唔到